社民聯：梁國雄（長毛）則不會出選新界東！

【社會民主連線就初選結果之聲明】
……
是次初選，本會派出兩位副主席參選（分別是新界東梁國雄（長毛）及九龍西岑子杰），結果岑子杰成功出線，惜長毛未能出線。履行契諾，乃民主之本，本會欣然接受市民選擇，更必定遵從初選結果，將派出岑子杰出選九龍西立法會選舉，而梁國雄（長毛）則不會出選新界東立法會選舉。
……
社會民主連線
二零二零年七月十五日

傳統泛民今次抵贊

民主黨big雲退左，社民聯長毛退埋

點解唔等埋民調先
好多毛粉唔知今次初選！

are you kidding me ?

佢終於可以做返普通市民
呢幾年睇住佢愈嚟愈傲慢真係頂唔撚順

又賴貓

部分人嘅藉口

agree

長毛一早講左唔選,呢幾年老撚世
就係黃浩銘同大將軍 不能成材,唔選真係滅黨

有gay佬接班

yes，繼續一人黨

毛哥 為左紀念你 再重溫一次先

咁似某人論述

兩個都坐監坐多過3個月 無得選

Respect

馮

一直覺得人力 社民連應該合併
2個都係永遠1人黨

路線，政策看唔出有好大唔同

you got it

respect +1

小心比人追擊

good suggestion, pin

分久必合咁有趣

因為係黃某某玩權術，分裂出來。

都仲有阿牛做緊柴灣區議員嘅

尊重長毛

新界東一早定咗6+1

蛤蟆

碌撚嗰期玩分裂玩到自己同自己分裂咁滯

唔坐都過唔到初選啦

依兩個左膠到

有一點幾好笑，兩位單天保自尊都係gay

毛哥同黃毓民果屆立法會應該係最高質既會議

毛哥算唔算係勇武先驅

新東實會DQ
咁快決定既話
到時plan B 邊個補上

點會話比你聽，大大隻字係額頭寫住plan b咪即係等dq

plan B 點解唔用初選結果順位去排
況且一定過晒截止日期先公怖DQ 名單
之前一定未確認候選人

因為新東初選係有約束力。

吓，plan b唔係派人報名入閘之後如果正選dq再揭盅欽點咩
如果按順位排佢咪將所有參加過初選嘅都dq曬囉
過左截止又點，到時plan b一早入左

多謝長毛多年抗爭

又黎單單打打想引戰

承擔

老老實實, 真正政客既今年應該唔選
中美角力浮上水面香港又開始收皮, 快快手拎住舊錢移民過世好過啦

之前成鳩日屌票 屌柒本土派
今時今日改變左好多

好事嚟嘅 社民連都係時候要交棒

佢出都係DQ硬架啦

退選都要屌？

黃浩銘細細粒其實幾可愛
以前成日同佢一齊搭車
同埋喺佢條村成日撞見佢

我同佢好有緣
可惜佢係直

同埋唔啱timing注定佢無得上位

十幾年前中學阿sir話長毛抬棺材遊行已經好激進
諗返起到咗今時今日真係好感嘆

On9

社記左好多 基層左翼味濃但人力就無咁既感覺

at least 係議會抗爭嘅先驅
佢叫做示範咗議會唔一定係行禮如儀嘅地方
雞蛋，蕉皮都冇問題

喂！阿哥！

講句心聲都叫屌
係咪只可以講respect
係嘅開聲

退選有幾慘呀

喺日本要問責

開記者會檢討道歉

古代要切腹

每件事有因果

條撚樣做咗好多壞事

其中一單講梁天琦食人血饅頭

已經夠佢食屎

下但係慢必好似幾機會主義，我見有人講返4年前慢必驚自己輸，拉住長毛去幫自己拉票，一票長毛一票慢必，選完之後，長毛俾人DQ、社民連再出嚟選之類，慢必都冇乜幫過手。佢淨係諗自己好冇義氣。

咁當然選舉就唔使講義氣嘅。

唉，如果換 陳皓桓選，長毛排第二，一定拎多席啦，戰術失誤。

廢高陳得罪晒所有後生、本土喎
點會有勝算

計算埋失言，點都贏范國威掛？

時不與佢了
離開抬下棺材就算啦

gay

有碌撚嘅地就有分裂

收皮啦，唔知
係咪分化狗啊屌你老母

唔係有票唔要咩？

初選無話坐監唔選得喎
最多贏到九月唔選啫

好明顯佢曲馮達凌wor

佢地好應搵人接捧啦，成日自己做都會青黃不接架 佢地有既係出選經驗同人脈，應該幫下新一代泛民

屌你唔好再細啲

今時唔同往日